{
  "1": {
    "answer_false1": "1km/h",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "항속의 단위 ‘노트’는 () 이다.",
    "answer_right": "1해리/h",
    "answer_false3": "1마일/h",
    "answer_false2": "1m/h",
    "id": 1
  },
  "2": {
    "answer_false1": "함옥",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "함선에서 배를 조종하고 작전을 지휘하는 곳을 () 라고 부른다.",
    "answer_right": "함교",
    "answer_false3": "함동",
    "answer_false2": "함방",
    "id": 2
  },
  "3": {
    "answer_false1": "500",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "소형 잠수정의 배수량은 ()톤 이하이다.",
    "answer_right": "100",
    "answer_false3": "200",
    "answer_false2": "300",
    "id": 3
  },
  "4": {
    "answer_false1": "시간",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "해군에서 통상적으로 사용하는 단위 ‘연’은 ()의 단위이다.",
    "answer_right": "거리",
    "answer_false3": "속도",
    "answer_false2": "중량",
    "id": 4
  },
  "5": {
    "answer_false1": "5.5",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "경순양함과 중순양함을 나누는 기준은 () 인치이다.",
    "answer_right": "6.1",
    "answer_false3": "6.4",
    "answer_false2": "5.8",
    "id": 5
  },
  "6": {
    "answer_false1": "항행 속도",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "함과 정의 구분 조건은 () 이다.",
    "answer_right": "적재량",
    "answer_false3": "항속 능력",
    "answer_false2": "선원 수",
    "id": 6
  },
  "7": {
    "answer_false1": "함장기",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "항공 모함에서 이착륙하는 비행기를 ()라고 부른다.",
    "answer_right": "함재기",
    "answer_false3": "함선기",
    "answer_false2": "항모기",
    "id": 7
  },
  "8": {
    "answer_false1": "크리티컬 데미지",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "인게임 전투 시 포탄이 입히는 보라색 데미지는 ()을(를) 의미한다.",
    "answer_right": "철갑탄 데미지",
    "answer_false3": "고폭탄 데미지",
    "answer_false2": "일반탄 데미지",
    "id": 8
  },
  "9": {
    "answer_false1": "기동",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "윤형진은 () 스탯을 올려준다.",
    "answer_right": "대공",
    "answer_false3": "뇌격",
    "answer_false2": "포격",
    "id": 9
  },
  "10": {
    "answer_false1": "데미지 증가",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "안전 해역에서는 ()의 버프 효과를 받을 수 있다.",
    "answer_right": "피해 감소",
    "answer_false3": "연료 소모량 감소",
    "answer_false2": "스탯 증가",
    "id": 10
  },
  "11": {
    "answer_false1": "20",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "아카시에게서 임무를 받으려면 상점에서 ()회 터치해야 한다.",
    "answer_right": "30",
    "answer_false3": "40",
    "answer_false2": "15",
    "id": 11
  },
  "12": {
    "answer_false1": "0.3",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "함대의 포탄이 부족할 경우 ()의 데미지가 감소한다.",
    "answer_right": "0.5",
    "answer_false3": "0.6",
    "answer_false2": "0.4",
    "id": 12
  },
  "13": {
    "answer_false1": "2",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "도크에서 동시에 최대 ()척의 특별계획함을 개발할 수 있다.",
    "answer_right": "1",
    "answer_false3": "4",
    "answer_false2": "3",
    "id": 13
  },
  "14": {
    "answer_false1": "조지",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "아래 지휘냥 중SSR인 것은?",
    "answer_right": "버크",
    "answer_false3": "프레드",
    "answer_false2": "셸",
    "id": 14
  },
  "all": [
    1,
    2,
    3,
    4,
    5,
    6,
    7,
    8,
    9,
    10,
    11,
    12,
    13,
    14
  ]
}